後生仔萬眾同心齊Countdown

陸浩明、馮盈盈、麥明詩帶領一班「#後生仔KOL」，聯同丁子朗、張寶兒、魏韵芝、麥凱程、譚焯升等「流行」主持，趁着除夕夜「傾吓偈」，並前往中環蘭桂坊附近舉行Countdown派對，跟觀眾歡迎新一年的來臨！2018年TVB發生了甚麼大事件？主持們來個大檢閱，還會細談對新一年的展望。此外，占卜師亮相節目為一眾藝人預測2019年運程，各人對戀愛、事業等哪一方面最感興趣？

push

屌睇依到好撚過, viu垃撚圾到

y not both

two mobile one tv

lkf

ball ball

?

仲女好樣衰

條女好樣衰

乜依家fyy成個杜如風咁

想知坐最左位跌膊條女邊個黎

Sandy

好撚正

冇人睇

睇j2條女仲正

又自抽

煙花冇直播？

83